[扮工動物園] 賣懶賣懶之星期一

點解今日要返工

Joson

Joe

準備好收爐未

今日賣懶

今日收1545

但好多嘢做

好多野做但完全唔想做野

收爐!!!

終於放假

我買

仲有40分鐘！！！

完